[救理大] 大使館救

Sor 標題黨

乜入面真係冇攞外國護照人咩
真係call唔到大使館咩
依家唔夠啲狗打 出面攻翻入去都唔得
仲有冇咩國際線方法
冇攞外國護照 可唔可以照打 話入面有你國家嘅人咁

push

大使館唔理/做唔到野

要做一早做左

咁如果人人打過去呢

推

之前d狗連德國人都照咬

我覺得冇外國護照 佢係唔會理
Bno都唔理啦 唔好講渣住廁所板護照既人